少女與魚性交懷上異形 家人不相信醫學真相

菲律賓一名17歲少女貝希娜(Kimberly Robles Besinal)，自去年6月開始，肚子開始異常凸起，家人都相信她跟魚性交後，懷上異形，卻不相信醫學真相。
據英國《太陽報》報導，貝希娜說，她的肚子從去年6月開始隆起，而且出現疼痛症狀。家人認為貝希娜在外面亂搞男人懷孕，於是帶她去照超音波，但照出來的結果更讓家人崩潰，因為照片顯示出貝希娜的子宮內懷有一條「魚」。貝希娜表示，家人開始相信當地傳說，女生沒穿內褲到海裡游泳，就會被海中異形趁虛而入交媾，射爆陰戶幽洞，進而讓女子懷上小異形。
報導指出，當地有著一個奇怪習俗與傳說，那就是女生月經來潮時，最好到海上待個5天，直到經期結束。而女生如果在月經來潮期間，沒穿內褲下水游泳，就容易被海中異形勾引而交媾，最後懷上小異形。
不過1年過去了，貝希娜沒有生下小異形，於是再到醫院做進一步檢查。醫師法南德茲(Massachusette Fernandez)表示，貝希娜不是懷上魚類異形，這是卵巢囊腫，而貝希娜也因為這個囊腫，讓她的體重從40公斤增加到50公斤。貝希娜說，因為囊腫，讓她感覺到疼痛且呼吸困難，現在她正籌錢，準備動手術摘除。
貝希娜的父親羅伯斯(Pablo Robles)坦承，原本家人都相信她與男生或魚魚偷情並懷孕，不相信貝希娜堅稱的「沒有男友」，但現在真相大白，終於願意相信她。不過貝希娜說，她的阿嬤和堂姊仍然相信她與魚兒亂搞。（施旖婕／綜合外電報島）

相對論幾多年後會被推翻

尾二咁似賓賓穎

貝希娜堅稱「沒有男友」
關咩事
邏輯問題...

深潛者？

賓穎似賓賓有咩出奇

普羅米修斯

射爆陰戶幽洞

有冇概念圖
好難想像

相似道有9成...

相似度...

Shape of water

收屍 呀on9

生完會?

魚條J係咩樣

笑到我！懷孕條件一向係m前14日排卵

中醫就提醒月事期間不要冷親子宮
走去浸海水，夠晒毒
唔出事至奇